/cortinaexpress

Tree – x qty

17x Arancia Navelina
14x Fico d'India mix
14x Mela Gala Brero
14x Melograno Akko
1x Albicocca Rossa Dell'Orto
1x Clementina Calabrese
1x Limone di Calabria
1x Nettarina di Faenza
1x Pera Williams Brero
1x Susina Nera

10 Clementina Tardiva Lamenza
20 Arancia Lane Late Lamenza
10 Arancia Rossa Tarocco Sant'Alfio Calvo
5 Pesca Gialla Toscana Checcucci
5 Susina Nera Bucci
10 Mela Fujion Casarotti
5 Uva Crimson Rossa Galante
5 Kiwi Hayward Caserta
10 Mandarino Avana Lo Sciotto